有關部份會員懷疑「瀨屎貢丸」帳戶遭人盜用事宜

早前，有部份會員提出懷疑會員「瀨屎貢丸 (#210822)」帳戶被盜用。管理團隊隨即調查有關帳戶，並於調查後發現該帳戶未有被盜用跡象外，更以分身帳戶「淫審處女職員 (#91644)」於主題「又發現有文宣手足死左遭人盜用ACC」 (詳見: ) 內進行推文回覆，有刻意對大眾作出誤導之嫌。

過往曾有會員以近似手法刻意對大眾作出誤導之嫌而被凍結帳號，於 2019 年 10 月部份會員懷疑 LorraineC (#70493) 帳號被盜用。同樣地，管理團隊在調查後認為該會員帳號未被盜用，並封鎖其帳號及要求與我們聯絡以及向大眾澄清。事後該會員以註冊電郵聯絡我們並承認「故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，引起公眾恐慌」。當時管理團隊亦有發表回應 (詳見: )，呼籲會員切勿惡意誤導大眾。

是次會員「瀨屎貢丸」更變本加厲，自行以分身進行推文回覆。因該會員已明確違反本討論區之使用條款，因此我們將會永久封鎖該會員所有帳戶以作懲處。

LIHKG 十分重視會員的帳號安全，除了在 App 中提供了「密碼保護」功能外，會員更可以在「帳號 > 已登入裝置」隨時查看並登出其他已登入裝置以免遭他人盜用。另外，我們將會於短期內再新增數項提升帳號安全之措拖，將會盡快公告有關詳情。

好波

連囝

Ho ball 連仔

.

德政

推 多謝鴨免求証

神探收皮未

我都俾自己盜用acc

假膠

係咪封哂佢2個acc?
有無查埋佢有無其他acc?

連仔好波

連仔做到野

班狗肯定又指住嚟笑

Ho ball

即係警犬自導自演？

好波
支持封撚晒D吹風分身自推狗

都話係係d傻仔騙子刷存感啦

十分重視會員帳號，然後搞個全世界logout搞咗半年到搞唔到

新屋嶺神棍post

封晒d垃圾假膠就啱喇

連仔

強烈建議admin永久封鎖會員 任何淫#255744

（公投）請admin 永久封鎖 會員#50328玄學大師詹惟中（6）

連仔可以做野?

留名

push

終於上水做野

pish

知更鳥呢

會唔會成件事都係Admin搞出黎
增加大家對佢既好感

發現沒有盜用 證據係咩
如果手機俾人搶左？

多謝查證

姐係又係五毛狗AC玩野

神探終於可以收皮

連仔 望遠 快d ban 埋 果個乜鳩玄學大師條賤種啦

連仔唔會覆你

連登仔真係容易俾人撚

連仔 咁呢個呢

［推到上熱門］連登被滲透證據

即係點

pushhhhhhhhhhh

條友on9

thx連仔

唔排除係狗玩鳩班神探
亦可能係有人睇唔過眼班神探特登撚佢地

屌佢老母呢個時勢做埋啲on9嘢
真係乜人都有

連狗岩啊

呢啲傻閪真係

In連仔, We Trust

Bam 黑警

一早要處死呢班會員

我們將會於短期內再新增數項提升帳號安全之措拖，將會盡快公告有關詳情。

Thx admin

quick

好撚on9

on9到

連仔ho ball

on9仔

D撚樣咁仆街

就係佢出？

應該係睇登入ip紀錄

會電腦大爆炸

連狗

Respect 連仔

做得好呀

IP都唔洗CHECK

個陣香圓圓班cctai金田一出黎未

係wo 轉左network應該換埋IP
sor 柒左

推 好波連仔

其實以註冊電郵聯絡並唔代表到係本人
佢盜用得你Lihkg ac，你電郵都一樣盜用得

乜水呀 冇人識你呀

分階段FORCE LOGOUT幾時有

有名你叫連狗

推

自推

原來係傻閪一個

然後一大班人又信晒 d警察殺左人拎個 acc黎用

人哋回應過
有關「強制登出」意見之回應

賜酒連仔

好Ball

原來係咁

點知冇被盜用？對ip?

所以條友應該係普通on9仔嚟
如果認真啲應該用太空卡去玩

係假膠都好啲，好過俾人盜用

應該block撚哂呢啲仆街，仲有個著名五毛

Agger
一機在手，乜都睇曬

知更鳥

邊撚個咁無聊呀

cctai真係出名on9冇腦
作下故仔成村人信

新屋嶺神棍post系列有幾個假膠 LorraineC係其中一個

瀨屎貢丸就係另一單野, 詳見呢個post

總之就連登真係好撚多無聊人假膠
上連登 勿認真

好難想像
有人動機咁無聊

連仔我愛你

會唔會又有神探話連仔都已經俾黑警盜用AC
嚟掩飾死咗兩個會員嘅事

提升自身之存在感，引起公眾恐慌

連登仔真係無存在感到咁?

又係PR公司？

咁都要有懷疑佢
舉報佢
btw 唔排除神探都係佢自己啲ac

直接全員logout一次啦 唔係今次隻狗做到咁明顯 我地都唔會知 呢加出面大把狗帶風向呀

Lorrainec單野到底係咪真

我愛連仔

好波 但呢D 五毛一定好撚多

連登神探第幾次炒車？

留明睇班人話連囝比黑警殺左而家係連囝比人盗用

黃轉藍 屌你老尾

辛苦喇

想問下邊到有得睇版規？

係得波台先有警察
又炒車

玄狗同朱狗咁耐都未被人bam

抵撚死

絕對係
唔知 admin 點樣判決佢真係本人

屌你老母呀

故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感

Good job

岩 根本黑警都無殺過人

訓左冇睇 有冇懶人包

如果用手足個電話覆，咁連仔點分佢喺本人用定狗用？

事後該會員以註冊電郵聯絡我們並承認「故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，引起公眾恐慌」。

唔知點解我覺得怪怪地 點解要admin講係呀我玩緊膠 想引起公眾恐慌?

PUSH

連仔比人威脅打呢篇野

支持

有心裝無心

唔係馬後砲
不過其實本身話被盜用個account
開得3，4 個post
仲要無乜推無乜reply
都係鬼鬼地

佢整咁多都可能係想營造其實無人俾人偷account用嘅假象

Counter-conspiracy 手法

連 wifi 用同一個 ip ,全部有 log 架

連仔好野

自編自導自演

係囉呵

擺明係鬼嚟

可唔可以講吓用咩方法睇有冇盗用？
睇ip? 定睇佢入唔入到登記賬號嘅email

黑警殺人呢啲唔洗spin
問題係會唔會真係咁無聊用人地個acc上連登鳩up自爆

有mac address
有ip
仲有大把foodprint可以check
呢個年代要validate無乜難度

good

有d會偷嚟帶風向
呢個特登上嚟9up就係想令人覺得呢d指控係on9
你見成堆三毛衝入嚟笑就知

你班曱由咪再屈人

有回應唔代表合理
內容繼續9up

可能已經死左

嗰時都話，唔咁做嘅理由寫：

1.Server 負荷問題(明明可以分批forced logout)

2.影響用戶體驗(而家起碼過百俾警甴上身嘅acc出沒，咁又唔影響？)

多謝admin

推呢個

多謝

黑警有咩做唔出
只不過多左好多on9仔玩膠附和咁咪變左成件事可信性低左囉
狼來了之前都講過啦
所以話做哂免費5毛自己都唔知

終於ban咗個仆街

條友自殺姐

日日都有人死

又一個撚狗

睇ip同驗證
如果唔係點知分身

"故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，引起公眾恐慌"
笑了

全部強制登出係咪咁難阿

強制登出有冇可能做到？

會員老鳳點睇

Pusj

好重要返呢句
勿認真呢個精神無左好耐
連登咩人都上得
一係當佢鳩嗡 一係就冷靜fc對待
特別係啲搧動情緒既post
特別易中伏 影響你推認真post 既時間

連燈仔：唔信，奶共

神探呢屌你老母

連登呢個forum已經極危險
建議自立門戶，搞個時事登

有咩人會唯恐天下不亂？

抵撚死假膠

我都推下

block咗好多

係個兩米高窄氣窗頭下腳上軟骨功式跣出街都係自殺

五毫都係錢俾d職業道德
最近仲要加人工

好學唔學, 學埋黑狗d 衰野自編自導

幾時先有雙重認證？今時今日2FA係基本

連囝好波

好波
俾佢分身fake左

Admin team有冇機會可以控制下熱門既post? 或者冷結PR公司/狗既ac??

有巴打提出過 可唔可以限制非p牌既出po數量，防止pr公司不停用膠po洗熱門

引起公眾恐慌 係咪即係犯法？

件假膠咁鐘意玩 送埋佢上路啦

尋晚kelly鬧得我好岩

連仔應該公佈全部用分身既用戶名字出黎

知唔知咩叫言論自由？

某個台最鍾意ON9當有趣

Wa

Ho ball 殺一儆百 肅清合理 人命關天呀
為左刷存在感而去消費手足唔值得原諒

黑警死全家

其實係人都知狗殺人

陳彥琳又話自殺
但我哋可以點
人地全家都比狗殺哂

感謝連仔，今次抵錫，叔叔抱

覺得唔合理就針對返強制logout嚟講
而唔係留低一句「做咩唔強制logout，連仔潛水唔做嘢」

事實人哋一早已經回應咗點解唔咁做，唔知係真盲定扮盲

多謝admin
連登admin真係好大壓力成個運動係連登撐起

好波！

不願面對

admin好波

唔準你話波台狗on9

想重審知更鳥一事

佢有幾多個 ac？

連仔！

｝ 連仔

自編自導 ban 埋ip 啦

連仔好嘢

好多呢類標旗立異的人，好似小丑

Nice

是次會員「瀨屎貢丸」更變本加厲，自行以分身進行推文回覆。因該會員已明確違反本討論區之使用條款，因此我們將會永久封鎖該會員所有帳戶以作懲處。

我用web版見到個ac仲係度，有冇人都係咁

抵鳩死

有無聽過Karl Popper Tolerance Paradox

曲到直

唔好麻木唔好習慣
但都唔好俾仇恨掩蓋
盲衝直撞帶唔到我地去目的地

冇分析能力真係唔好上連登

有好多假資訊、似是而非價值觀、負面情緒

雖然絕大部分都係正常討論，不過無可避免有老鼠屎整壞煲粥

請時刻保持警覺與思考，唔好睇頭幾頁推文就照單全收

popo 喺佢單位連 wifi 回 post 咋

實有on9仔

五毛憑乜有自由？

On9 仔牛丸

呢隻只係冰山一角

要人屌先ban
仲有一大堆啊, 咪撚扮睇唔到

唔該哂admin

知唔知咩叫誹謗，中傷同侮辱

Logout永遠扮睇唔到

+1, 第一時間諗到呢個

疆屍account充斥連登

好波 啲死風向撚

咁佢俾人bam左嘛

幾時做強制登出

真

好波

錯手負皮咗

自盜自演

去左滀洪池

恆屍成日唯恐天下不亂

有冇人記得之前有個飛機師比人拉左
之後即刻用佢個ac開個post話咩:以為自己做飛機司好叻,比人拉左就做死狗

，

cctai 真係多弱智仔

咁講粗口都ban得啦

連登囝又炒車

應該唔係啦，如果查得出係連仔會講

咁咪分批囉

你老母就扮盲

由頭到尾連狗根本都收左錢架啦

大陸ip又唔封 新acc又任開

天下亂就緊

我只係諗佢出帖的動機 . 佢都好勤力的

你啲logic同共產黨差唔多

抵

條友都出晒名，開on9 post, 撩事鬥非post為樂

點解會由真心報哨變咗假膠搏屌
係咪呢一年打擊太大

中國IP唔係上年6月開始封晒啦咩？

乜依家啲人咁興講緊a叫人走去答b
針對返佢言論來講阿依家

佢每日出成5-10個post

其實報哨只係一時興起，on9先係佢性格

到底點 check分身？
Check IP?

查ip應該無假，如果個ip係係咩警署先大鑊

講句: 你老母俾狗屌
中晒你上面嗰三項
Ban得
連衛兵真係專制過共產黨

是次會員「瀨屎貢丸」更變本加厲，自行以分身進行推文回覆。因該會員已明確違反本討論區之使用條款，因此我們將會永久封鎖該會員所有帳戶以作懲處。

邊個post係分身？

想連仔check check會員知更鳥

點查分身？係咪用ip

諗起之前膠登都有呢類分身痴線佬

前面頭幾頁有人搵緊你

法國你個講法同藍絲警犬一樣
言論自由唔包括港獨
言論自由唔包括仇恨言論
言論自由唔包括xxxx
咁你乜柒都唔俾講啦on9
又唔見你聽警犬話？
玩兩重標準玩得咁開心

局中局中局

證明我一直係本人而且無做過損害手足既野

你捍衛佢強姦女示威者既言論姐係你都同意
你同佢都係同類既人渣，咁仲有乜好講

attention seeker 總有一個係身邊

五毛如思覺脫呢類更影響大

支持獨裁嘅點解要自由先？
你咁撐佢哋嘅

呢啲人妖言惑眾 唯恐天下不亂
根本有心整亂連登 好應該BAM左佢

Thanks 連仔

顛覆連登罪成

於 2019 年 10 月部份會員懷疑 LorraineC (#70493) 帳號被盜用。同樣地，管理團隊在調查後認為該會員帳號未被盜用，並封鎖其帳號及要求與我們聯絡以及向大眾澄清。事後該會員以註冊電郵聯絡我們並承認「故意作出奇怪行為以引起關注，提升自身之存在感，引起公眾恐慌」。

強制logout之前有冇方法搵返自己個account

g持連囝

議事論事
你做唔到客觀持平我都冇乜好同你講
你咁容俾人刺激到只可以怪自己

事實上連登都有好多你所講嘅說話
選擇性執法
你扮見唔到都得㗎

咁都可以扣我帽子
十足啲支那狗
而且你究竟睇唔睇得明樓上巴打張圖架

呢個唔係連囝嚟

咁撚似d藍屍支那仔問言論自由既？

自編自導

屌

佢把口係臭
但幾時有支持共產黨先？
佢仇港撚我知咗幾年啦
洗你個p牌教我呀？

真係有做野

人格分裂

你駁到我咩？
雙重標準完就話人支那狗
仲想spin走你雙重標準個問題呀

唔知

德政，成日俾啲仆街spin走有用嘢

其實不嬲好多傻佬上網玩野

以前高登都好多 有d就不停講口臭冷血野引人屌佢

有d就講明話玩分身一邊扮黃一邊扮五毛 引0號嗌交

所以上得多見到D好明顯係玩野嘅block左就算

你越屌佢 佢越過癮

點確認到個電郵仲係由本人親自發出？！

做咩整P牌制度？
點先甩到P？

連仔做野仲有透明度過濕鳩港共

jeng

做神探
其實係無證據9up
不如做實事啦

樓主分化狗國安

其實你地唔理佢就得啦 ban 得一個就有第二個
咁樣只會令連登成為一言堂
佢都係搶#2 留句nmsl 啫
咁又點？你會唔會對微博小粉紅留言上心啊
之後次撚次都有幾廿個留言屌佢
佢既目的都係想咁啫
仲要開六個連署ban 佢
你唔順眼自己block咪得囉
你地反佢聲浪越大 佢越開心 明未

真係多精神病人

犯規條既人多 -> BAN得多 -> 連登就會一言堂

係唔係我唔明你個邏輯?

權力運用得宜
等睇on9仔話侵犯言論自由

起個vpn咪算

其實acc俾人用得唔係即係email都會俾人爆得入咩

請問知更鳥呢？感謝連仔 本身比佢地搞到好擔心！

叫左你地focus正經野
一個二個諗住做神探

iOS 「帳號 > 已登入裝置」入面，一按個safari登出就彈app

會唔會認真考慮黎一次強制lockout所有account?

支那狗典型技倆

講緊問題核心係佢發表失當同唔尊重當事人言論，跟住你彈出來扣我藍屍帽子跟手再話我唔客觀spin走，事實自己㭍左就嬲鳩想搵位駁

藍屍就十足你呢啲啦
「乜乜乜有你既自由，咁我相應都可以做乜乜乜」
再屈埋人地講既自由就係呢啲無邊界無底線既自由

Nice work !

咁撚戇鳩都有

又黎 好撚煩

好波,有D藍屍仆街分化撚想吹風向搞事,BAM鳩呢班人就岩

唔係想幫 想問佢犯咩規條
你睇唔明我比重點你啦
你地反佢聲浪越大 佢越開心呀
一個撚哂你地全部

中泰網戰仲未學精？
明未？

連仔有排忙

下，我幾時話佢五毛狗
而且犯左討論區規條ban有咩問題

Admin做得好，抵讚

請問Admin先生可唔可以查下拿不勒斯(#166271)
我2019年9月9日後隻ac俾人盜用

details

唉 國難當前 仲有班仆街咁玩法

ho ball

仆街扮野

手足做乜要咁誤導大家

仇港就可以侮辱女手足?
又會咁岩同五毛嘅口吻一樣嘅

因為唔係手足係國安局同五毛做緊野

有人想狼來了 破壞公信力

好撚多小學雞

已經有

連仔型到爆

連衛兵典型技倆

自己柒咗就屈人
咪問咗你知唔知咩叫言論自由
美國嘅言論自由包括埋侮辱、猥褻性、誹謗言論
你個標準係咪用緊支那標準呀？

點解你哋想ban佢
因為你哋接受唔到反對聲音囉連衛兵
你講一埋無邊界自由乜乜柒柒有咩用
你根本prove唔到佢嘅言論係不被接受嘅
只係你唔接受佢嘅觀點

Push.

即係果條係假膠黎？

自己睇#354
不願面對現實嘅p牌仔
得返一招屈毛

連仔做到野 好玩唔玩

連狗幾時捉走#3020

Thx u

我點會屈佢啫
不過見你咁撐佢
再見

是但你啦p牌一言堂
我撐嘅只係言論自由
加油啦連衛兵

網路打手、分身帳號

LIHKG 是一個自由的討論平台，我們歡迎所有會員自由表達意見。
管理團隊對所有會員一視同仁，不會因政見及立場不同無故封鎖會員帳號，但我們絕不容許有人利用本討論區，有組織性或惡意煽動他人、操控輿論或達到個別目的。
因此我們一直都有封鎖各種類型、包括俗稱「五毛」的集團式網絡打手帳號。

我們在此強調，本討論區禁止使用分身帳號及所有網絡打手行為，管理團隊將會持續監察有關行為，一經發現將會封鎖帳號。
如用戶發現疑似網絡打手或其他任何違反使用條款情況，請使用「舉報功能」向我們反映，我們將會深入調查及處理。

連仔要講得出做得到啊
言論自由撚出沒注意

討論區規條？
你躝返去香土啦

靠你地屈毛就bam?

Hi一言堂撚

呢啲咪叫fc囉

其實佢用返同一部電話 點知係咪同一條友

嘩 連仔做到野

其實條撚樣都幾撚戇鳩 連登根本唔會有人知佢真人係邊個 出名黎做乜撚嘢 下年記住幫你老母執骨啦

無能為力的感覺
我地自己人又玩批鬥

哇 連仔勁野

就以你既美國言論自由做例子啦
First amendment 賦予既言論自由根本唔包括淫穢，欺詐，兒童色情，侮辱或不尊重他人言論，呢啲咪言論自由既底線

係網絡上成日笑人，咸濕人從來都冇話係合情合理合法，係現實中你見到有人咁樣侮辱你，你告唔告係一回事，事實上都可以告到。只係網絡上冇途徑先告唔到人，冇後果咪可以隨便講，所以先形成網絡欺凌同嘲笑風氣

支那呢啲極權國家根本冇言論自由何來有標準

點樣prove唔到佢既言論，你求其入一個po都見到一堆佢發言過既野啦，而且我就梗係唔接受佢強姦人既觀點啦，唔通你又接受咩，唔明呢個point有咩好駁

lin jai

[公告] LIHKG 常見問題公告 2019-09-25

唉 我都廢事駁你

其實我想問下佢話打爆眼女手足正 可以多兩個洞玩
係咩觀點同意見嚟？

哇屌

Admin Ho ball

推呀

由散播大量尋人post, 到滀洪池風水鬼神post, 再到知更鳥，到呢次牛丸on9仔。

連登仍然有大量user 唔用腦去分析每件事，然後圍爐，起哄。

真係一小掫人，轉移多數人視線，俗稱帶風，以達到破壞連登的討論質素

上年好早期，運動開始，被中國IP轟炸，自始所有中國IP都用唔到

中間甚至只限香港IP用家

你叫一叫佢又真係email連絡你架喎

條友小學生定初中生

強制登出

support連仔bb

其實如果手機比人搶左，唔連wifi只用4g, 可以點分到有係被盗用？

有料

狼來了故事大家有聽過嗎？

既然查得到依「一組帳號」製造誤導及恐慌訊息

會唔會考慮擴大範圍至調查現有咁多個帳號

有冇大規模製造誤導及恐慌訊息既集體行為 ? 尤其係集團式經營模式 ?

好多人用分身帳號嚟帶風向推假消息post
連仔應該嚴格審查分身帳號
開個post 一次過將啲分身帳號列晒出嚟

我覺得連登好多呢啲人
admin 真係要做嘢

連仔終於做嘢啦

Er 咁佢唔再出post咪得
做咩專登搞咁多野等人懷疑

我都冇話你係毛
不嬲都話你係仇港沃豚

直情係集團式
用兩三個人, 操作十幾個帳號去操控個 post 既風向
用圍爐去將啲歪理講成道理 , 之後又用正負評去誤導人

自由就係人人平等且所有既權利
你係咪唔知咩叫自由

咁連登仔又話人白皮豬 又支持南京大屠殺叫咩？
曬鳩氣啦

根本柚木都係啦

班偽善傻閪到時話你仇恨言論架喇

用返張卡4g咪知部手機俾人偷咗去邊

笑左

admin

感謝連仔！

連仔好嘢
分身都bam鳩埋佢

一早話條友精神分裂啦

根本有人有組織有計劃咁去破壞連登既公信力
好彩admin反應夠快
保住連登既公信力
一旦連登陰謀論化
即係好易俾人醜化721、831，甚至成個運動
成個計劃都係想拆大台

支持連仔

你唔好理

連仔
強制登出呀

玄學大師封左未？？？

有冇CHECK過佢同一個IP
或者以前登入既IP

做到野 推

先搞強制登出先

辛苦曬連仔

咁咪證明個ac 唔係你

原来係左膠曱甴，block。

查到有分身

用老母個isp 唔記得左密碼

好波，做得好
呢啲網絡傻閪，現實都唔方正常
最好死左佢

左膠曱甴，block

辛苦晒

應該咁講 你部電話係狗屋 佢直接拎左黎用 你sim卡都一樣 ip又點會俾人睇到盗用跡象

你只係用wifi上連登？

我都諗起佢

如果個人消失左 個plan又冇比錢
照計用唔番個sim卡

thx u

自己盜自己

連囝 我想問下你幾撚時會bam呢隻P牌解密狗大英帝國 #306681

隻狗除咗惡意解密我個post N次之外 重成撚日入其他post撩交嗌

關於惡意解密嗰part我已經send咗email俾你
究竟你係扮睇唔到定睇到都唔撚做嘢?

估唔到連登為左保護隻狗 要墜落成咁

提升自身存在感，笑L4🤣

呢個世界真係乜野怪人都有

知更鳥呢? 真國安?

連囝明察秋毫

我都係咁諗，連仔無回應
知更同L絲同lv
兩個都有人開post講

你死冇人理

呢d就提都唔撚敢提

連登真係有白卡佬㗎

如果一次過起哂啲分身出嚟
可能好多人忽然全部一次過消失

另外，我們將會於短期內再新增數項提升帳號安全之措拖，將會盡快公告有關詳情。
2fa???

陳彥琳阿媽拎住出世紙上TVB

點俾黑警殺哂

想問下自殺既標準姿勢係咩

辛苦哂

唔可以係狗做

一定係無腦嘅人做？

你點肯定

藍絲警犬唔識上連登架咩

你呢個係正常旁觀者思維
應該逆向思維咁諗
當你係一個可以正當犯法嘅罪犯 你要點做先可以偽裝到呢個人身份 去有身份認證既平台進行滲透作業？

甚至可以唔只係狗做 狗殺完人 其他證物燒哂 留番ac同sim卡同咩台既資料俾國家網軍 唔通佢地唔識俾錢/國家叫網絡供應商續期/直接用同台sim卡咩？

而家技術連gps地點都偽裝到 要呃平台方認個人嘅身份係咪原裝 個人黎講可能難 國家黎講我唔覺得係件難事

你都幾唔鍾意人話狗

林鄭月娥最想見到嘅嘢出現了

諗下自己想跳樓死時會點死咪知
或者睇下全世界有冇人跳樓會去警察宿舍做完幾下肌肉訓練先去跳樓

咁就要bam?

你唔講我都唔知連仔默默做咗咁多野

唔夠人講就圍爐自high

連囝是我們的紅太陽

假膠撚attention whore

應該大撚把

唔好比假新聞令到黑警殺人變成鬧劇

慘 好多傻仔信左

由26XXXX之後成村五毛一車車仼開AC
分階段登出又扮回應咗睇唔到

連狗班打手

繼續捉鬼啦 on99 所有嘢都係狗做嘅 就算手足火魔都係

好野

too long

好難明？ 你用同一個 ip access 過，個 ip 由好耐之前已經用緊

岩
其實警察好克制
831其實係拍戲

你點知admin驗證方式係靠呢個？
如果admin係話嗰條友五個月之前嘅ip同而家ip一樣就話 但係2條友都係屋企用wifi上連登？
知唔知手機係流動ip？

冇惡意 真心想討論下 偽裝問題

連登神探下個post係咪話連尼住已經比黑警殺左騎劫左acc扮開post澄清？

9唔搭8

吓？做番論壇admin既本份咋喎…

多謝你呀連仔

想狼來了？BAM得好

連囝 bam分身又唔撚bam埋解密P牌狗

傻人發現案

陷家鏟利用大眾對佢既慈悲既心同社會恐慌做謠，鬼唔撚望你以假弄真。

弱智 言論自由唔代表你可以誹謗中傷他人

想問知更鳥呢？

好心寒

連仔
熊熊哈

係你唔知乜叫言論自由

連登大把呢啲fake news、自製慘案喇
上次個乜撚大波小爾咪又係幾個acc自製被強姦慘案，又幾個telegram自己同自己講嘢
一開始話佢係本人，比義載司機強姦
之後就話佢唔係本人
又之後話係非禮唔係強姦
再之後又話係uber司機，唔係義載
最後post出向uber投訴嘅所謂「證據」，發現根本連日期地點都講錯晒，當日根本冇活動

連登有太多動機不良嘅賤渣周圍出post呃人，小朋友其實唔應該睇咁多

要保護言論自由，邏輯上係唔可能包括“反言論自由”嘅言論。而五毛係幫緊獨裁政權而講嘢，咁邏輯上五毛點可能有言論自由？

點樣check到係分身？查ip?

如果政府有你咁負責任就好喇

屌你老母 連解密狗都冇撚bam到就係負責任

得罪講句
成篇野都解釋唔到有冇被盜
剩係得句靠調查所得
你話個分身係個po度留過言所以就係佢刻意誤導
咁開po嘅恆屍巴打仲似誤導者啦

話server頂唔順整唔到強制登出
分批搞囉 比你大半年日日登出少少乜都搞撚掂啦
扮做唔到黎輔助班狗 五毛又唔撚諗方法截
協助慢性謀殺抗爭
真係收左錢嘅話祝你全家百病纏身

高手

係咪驚人唔記得密碼回家呀

lm

777都回應咗，大家唔好再講721 831？
你覺得合理，可以唔再提，但你用咩原因去阻止其他覺得唔合理嘅人去追問？
你咁做法，同張建宗叫人唔好再提721有乜分別？

唔合理嘅回應，自然有人繼續問，繼續屌

Lihkg 都唔會load你sim卡位置/gps架啦，同埋連仔係咪有check埋呢d都成問題，比盡咪device id +ip

連囝ho ball bam分身但又唔撚bam埋解密P牌狗

呢單解得通
但LorraineC 真係有可疑

你地岩聽就連仔
唔岩聽就連狗

好波
PUSH

連巴

做得好

篇文唔錯

做cd rom 啦傻西

原來On9真係存在

多謝連仔澄清

咁睇嚟佢真係好想有存在感

咪就係

Push

屌你老母 連囝 隻解密P牌狗夠係爆我私事刷存在感呀
你就寧願bam分身都唔撚bam隻狗
我出撚埋email你都唔撚睇唔撚覆 係咪想有人死你先安樂呀 連囝

笑死
撞哂車

神探再出現

一定要管好連登！加油！

無睇開，你講緊邊個？

連登仔存在感=0

強制logout